要移走另一列列車 我估算可能需要一年甚至更長時間

【07:00】港鐵車務總監劉天成今晨講述復修進度時表示，已成功將被撞的往金鐘列車，分成5卡及3卡移離，但另一輛往中環的列車因有2個轉向架偏離路軌，同時有7卡在其後，要將其移回路軌，要面對環境狹窄及無法動用大型吊機的情況，需動用人力逐寸移動，故所用的時間較預計為多，今日重點是尋找有效方法盡快將其移回路軌，再將之拖離正線，拖到金鐘站的側線，故仍需檢討進度才知何時完成。

人力逐寸移動
愚公移山2019

港豬末日

卡一年

9鐵呢鋪hihi了，阻住港豬返工

有個中學生細路尋日喺電視話金鐘平時可以直接去中環，依家要行一下行去搭港島線，話咁樣令佢攰左勁多

心諗你個細路唔係孱到咁呀行多兩步啫
定咁細個已經識誇大黎講屌鳩地鐵

唔洗調查？不如學支那鳩鐵 就地埋左佢啦

其實拆件會唔會快過愚公移車

慢慢停啦

差唔多啦, 一年, 不如係紅隧過海又整卡係度, 大家可以游水返工

愚公移車

打仗個時點算

邊度有講一年

冇拖頭架咩

40年第一次咋 冇經驗處女

港鐵毀壞車廂成功佔領中環站隧道

每日鋸爛一d, 逐d 移走佢

世界第一

取消左個站佢啦狗鐵
以後拎個果位黎做博物館
入場收20蚊

過海全部行落一層迫啦

咁又唔會hihi 最多唔停果個站 叫人轉小巴

屌你老母
2019年，拎唔走部爛車
狗鐵

邊撚到寫一年
樓主虛假陳述

叫班打工仔黎推，唔洗一個鐘就通車

廢鐵率先玩佔中

停一年咁不如用暴力方法拆左佢仲好

咁窄你仲想點？
鑽爆隧道再運吊車入去？

拆散佢，用地鐵運啦

呢個真 有咩慘得過無得返工

拆左個頂佢做旅遊點算啦

咩都外判結果就係失去所有應變能力

班港鐵工程撚又廢到無論，無可能靠佢地

耐，係因為未搵到vendor幫佢搬走

痴撚線
篇文都冇講要用一年但個個睇標題就以為要一年

唔怪得連登咁易比人煽動

叫佢自己檢討下程序點解冇撞車，運走爛車啦
依家先諗

閪鐵

環境限制呢樣野真係無得搞

太耐無撞車唔識應對

連登最多就係咩？
Old news
Fake news
Sex news

因為樓豬自己估算

樓豬話自己估算

已經見到好多未來既廢中廢老

標題戴左頭盔啦

曾偉雄回應指，網上有很多事情和言論，「唔可能就個別人士喺網上講過乜嘢就走去調查

係 我估算可能需要 呀
即係唔關狗鐵事
屌你啲閱讀能力

估算下都要拉 警犬咪好唔得閒

入面咁窄 點樣可以喺入面企到一大堆人去移部車 仲要咁鬼重添
真係上面有人咁講 拆散搬仲快

我呢個post就好似啲考試啲題目咁囉
你自己唔撚戴眼睇清楚細節就話係條題目有心fake鳩人

咁做博物館

隔離都有個撈仔中學生行兩步死左
行一個站生命有危險

老實講 封左前後幾個站幾日好快搞掂
香港人無地鐵唔識返工咩

100正評
0負評

2047 ! 都未得 !

扑爛拆件啦 爛到咁唔通仲想維修再推出嚟用？

話明我自己估算
自然搵唔到邊度有講啦
呢個咁撚低質既回覆都成廿幾個正評
不如集體驗腦啦屌

呢度D人有視障架
為左應對視障人士既騷動
香港同中蟈都有相應法例去解決"提出問題既人"
就係不誠實使用電腦同埋尋釁滋事罪

樓主小心D

BTW: 考評局用電腦出試題fake9人, 算唔算不誠實使用電腦?

我就未撚驚過啦
話明係我估算、可能
又唔係話地鐵講
請問邊條法例唔比香港市民估算一啲嘢呢

樓上成班戇鳩 樓主話我估算一年
個個都以為狗鐵講 弱智完未連登仔

狗鐵：呢啲先叫專業佔中

隔離Post講隻支那蝗蟲係運動場行幾個圈就死Q咗
依家要啲細路行多幾步轉車好易搞出人命

屌你咪報警囉
明明只係我估算可能要一年甚至更多
然後成班眼殘睇唔明
自己曲解我意思覺得內文都要有一年呢個字眼 無就係我發fake news 狗唔搭八

有時某啲連狗既腦容量仲窄過警犬

BTW多謝巴打你咁清醒

報啦報啦
最自由既討論區
自己眼殘報警拉鳩巴打

我話攰就攰啦

計單一事故，最多都係500萬

地鐵其實係唔係無出軌或者隧道發生嚴重事故既contingency？

櫈被拆解 逐層逐塊

碰爛了的器械

我支持你報警呀
唔報正契弟
哦 原來要有新聞具體講過整幾耐
市民先可以估算？
請問有邊條法例講明市民作估算時要基於新聞提供既事實至比估算，唔係就犯虛假陳述呀

因為內文第一句就係引述 港鐵車務總監劉天成 講野，啲人下意識就會以為標題個「我」係劉天成

成班傻鳩又炒車

所以呢啲人以前或者之後考試睇錯題目就會屌去嘈個老師寫得差
而唔係自己反省點解睇錯題目

拍metro2033真人版
架爛車有9成似

港鐵呢D係咪叫佔中

移回路軌咋喎

topic 誤導
但冇得話你錯既

支蝗身體係咁上下,以前唔係有單新聞話支蝗士兵買500米都喘氣咩。
而家一體化,香港嗰啲體能都差唔多

癈鐵佔中

我屌你老母啦

有心誤導就有心誤導啦ON9
標題用書面語 賴係新聞內容咁
入到黎你自己打字用口語
訓啦柒頭

樓主話明係自己估算都俾人屌

搵佢地幫手

我搭中環104過海算數

佔領中環 正式啟動

仲有 content farm

搬走完仲要換軌
無返個零月都唔駛開返

屌你老母標題黨

1年時間係邊個講

你係咪閱讀理解有問題 樓主講明「我」估算都理解唔到？

屌你老母標題就自己鳩up
內文就引述新聞

明明單野本身已經好好笑
係要自己加鹽加醋 on9

你地可以屌佢估算唔合理 但點解要屌佢誤導 標題撚

其實當初挖隧道時點解唔挖闊少少俾工程車過？係咪好易冧？

標題就咁寫，內文第一句就「港鐵車務總監劉天成今晨講述復修進度時表示」

我點知「我」係指邊個呀
我點知係咪記者會真實對白筆錄呀
第一頁幾個留言真係信一年，誤導效果已起，咁都唔屌on99

其它野唔嘈，第一頁已經幾個留言真係信一年
寫埋o的咁既on9標題撈埋篇新聞一齊出

咁都唔叫誤導

標題邊忽係書面呀
估算 可能 需要
呢啲字眼全部可以用把口講出黎
你話口語又得 書面都得
自己睇錯野唔鋸就亂屌人 你仲柒喎

多謝仲有啲是其是既巴打

呢單野本身已經好好笑，又係屌鳩港鐵大好機會
一個9up標題又誤導又拉開注意力，唉

屌你啦 我唔可以有自己感受去估算既
我句野前面有無冒號又無引號
咁都誤導到你係劉乜乜講 真係唔好意思囉

樓主咪話咗自己估算 啲傻鳩又話虛假陳述乜乜
Child登

我睇完篇news
自己感受就覺得有可能要搞一年
所以喺標題度表明自己係估算要一年囉
係班撚樣自己下意識覺得個一年係關地鐵同出自劉總監口啫

最新嘅相

thx bro

係討論區見到個我字會覺得係新聞
新聞會寫乜乜乜認為

你唔屌佢幾個腦殘眼殘
而係屌我自由發表感受去估算
你份人都幾獨裁同一言堂喎

多謝你幫我

成班傻鳩唔帶眼睇清楚就以為係劉天成講
明明樓主係引用返新聞嚟再講感想
自己柒左就嬲豬老屈樓主

已正評
多謝你咁明事理

落d WD40 + 包d Duck-tape 啦

今日塞紅隧塞到on99搭巴士出尖咀都要塞2個鐘

本身係好好笑 無錯
只係有啲人理解能力唔好
將我自己既個人感受當左係新聞
然後再加埋你呢啲撚人
無端端老屈我誤導 完全唔諗下係佢地連基本邏輯都退化埋
先至令討論重點偏離晒原先既軌道啫

唔好淨係話移啦，你搬完之後仲有大撚把修復要做啦

邊到有寫一年

收皮啦屈dee

對人唔對事
你最醒目

呢卡係俾人欄腰撞嗰卡嘛

跌曬出嚟嗰卡應該係撞人嗰個喎

點解淫濺聯 工賊會 同 張2蚊 ， 唔即刻開記招， 講吓經濟損失， 唔見左幾多罐午餐肉

行一個站都唔俾人嗌攰
連登仔

係落車行落下一層搭港島綫喎
點樣行一個站呀

就地拆爛部車會唔會仲快手清到段路

解決方法好簡單
將荃灣線尾站改為金鐘
咁咪唔存在事故未解決問題

拆咗都太大件

成班唔睇野就係度屌樓豬

成班理解錯咗就賴人

邊撚到寫一年

都係嗰句 點解純粹我自己既個人感受
估算係要一年時間
而你睇成係要內文都要搵到一年呢個字眼呢

話唔埋起過條路最快過搬

姐係邊段無左

駁嘴王

其實個訊號系統咁危險應考慮永久停用

判岀去搞翻一兩年先啦

十年

傻鳩報左警未?快d報警啦

老處女

啲人開始駁唔到就唯有負評晒所有我對個標題既解釋
仲有其他幫我口既巴打
覺得洗到個分負評多啲就會令成件事係我錯咁樣
come on
一係你就報警 唔好咁低B做埋啲弱智野啦

佢地淨係識負評既啫
一個二個睇錯野唔係諗下自己點解會睇錯
淨係個心谷住谷住想屌我,同埋撳個負評發洩心裏面既不滿
真係好可笑

報警未?

出解放軍

神級效率

馬公移山

愚公終不倒，移山都不倒

英國車好難拆得散

返左石器時代，用波落咪得

need

成班痴線佬惱羞成怒

人力逐寸移動

成班眼殘仲要聲大夾惡

其實可以積返上去

根本無撞過

2014 年:

阻人返工正仆街

2019 地鐵阻人返工:
...

成本 時間 位置限制

咩年代仲人力慢慢推

架車一向佢地個邊轆過黎咪大獲

狗鐵: 佢地人工包埋

英國車買少見少

樓豬 d回應夠哂棧鬼
平時多唔多人話你個腦轉數好快駁嘴好叻，你可能係資優
痴線智商高到

你咪繼續呢種態度囉
事實上係有其他巴打出聲話你地唔用腦睇野仲屌返我轉頭
以為洗我地呢邊負評就可以立於不敗之地
你地覺得咁樣係會有優越感既
咪繼續囉 我當食花生
不過唔好話點解90後成日會對00 10後有偏見 就係你地咁簡單既野睇錯之餘仲要亂咁鬧人 呢個先係最大問題

狗鐵好學唔學 學人佔中

世界級喎

攪掂後, 可以寫paper 去 conference present "於狹窄空間及無法動用大型吊機下搶救列車 - 港鐵的經驗"

想知今日演講成點
有無順便請教雨人地點愚公移車

好似有人話全部高層甩底唔去

人流因此減少，影響收入，準備定下年可加不減機制

Sex news (Taiwan)

點解唔鋸
撞到咁要證據？

老闆：聽日準時返工

俾我就唔搭住 分分鐘做白老鼠

樓主估錯咗

多得有你燈一燈，如果唔係都唔知幾時搞掂

一燈大師

燈神

helli

Diu，又燈到兩日搞掂
時事台d野真係信唔過

咁就過咗一年

又一次見証神蹟，一年極速過去

渡日如年

cc台都有燈神

原來我一訓訓左成年

時間係唔等人，一年咁就過咗去

原來一年不知不覺就過咗 真係唔認老都唔得啦

一年過得真係快

人地都係話估姐
成班抽水抽唔切
有無去抽下班股評人水

年又過年

已經無事啦

柒頭樓主出黎回應下

香港人好撚鳩屎
炒車笑鳩人
人地復車咪又係擺擺尾走去搭

樓豬係港鐵嘅人

係cc台 做期望管理 managing expectation

happy new year

燈一燈就咁快搞掂

G.Honeyman
#92736
燈力驚人
屌，我係你就自爆算啦，柒到咁

樓主有咩理據support自己？
冇咪即係9up
最好笑都係第一頁d傻仔冇睇內文就以為要一年先搞返掂

9吹真係冇極限

果班on9就唔好提
不過點解估都要理據先估得？
鳩估有咩問題？

一年

樓主

笑死

祝各位巴打新年快樂

一年？起條新隧道，舊個做博物館都得喇

真。占中
（那我都想打佔，學啲人打炸）

其實冇問題
只係睇唔過眼咁多傻仔真係信樓主9up

gay news

連燈成功 多謝樓主

其實樓主係mtr做，想幫公司手姐

唔係話你唔估得，不過你出post一日之後就搞掂咗就真係柒咗少少

屈dee 又柒

快活到每日大一歲

好撚似健吾d柒post

樓主燈一燈就好返
多謝樓主幫全港打工仔整好廢鐵